有無做懲教既巴打幫幫手？

老母抽起條筋去報懲教署個工藝教導員(製衣) 見到有個能力傾向測驗 想幫老母問下個能力傾向測驗係做乜 同埋有無題目睇下 有無考過或做緊既巴打講講？ 上網搵到一D題目睇落好伏 仲要簡體字 想請教下眾巴打

Push

頂
製衣都fib

Pish

推